有個做保險嘅朋友

佢sell我去買保險

你sell番佢做美容

真正好朋友呀

無諗過佢會sell我

即刻閃

樓主點解改依個名

中意佢啊

有睇開佢既書？

我有個FD都係咁
中學畢業成個人唔同左

笑忘書

為左跑數先係咁接近我

喂 見悶悶地 不如買份保險吖

係咁先